［婚迷14年］美國女植物人遭強姦誕嬰

昏迷至少14年 美國女植物人遭性侵兼誕嬰 生父身份未明

熱爆話題
撰文：喬納森
2019-01-05 17:14
最後更新日期：2019-01-06 10:05
美國發生令人髮指的性侵案。一名在醫護中心昏迷卧床至少14年的女植物人竟然懷孕，至上月底產嬰，醫護人員才如夢初醒，揭發女病人遭性侵事件，當地警方經初步了解，發現案發前男員工可以自由進入所有女病人的病房，存在嚴重保安漏洞，正循嬰兒的DNA追查強姦犯的身份。

諗起Kill bill。有條仆街俾錢醫護人員，人去屌昏迷女主角。

標題唔該刪走地點

kill bill

個植物人好慘 睇住自己身體俾人屌緊但咩都做唔到

Time stop